{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038232",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 독채펜션(타우르스) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。 予約人数から追加人数は電話で事前にお知らせください。 追加人数に応じて費用が発生し、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 未成年者はご両親と一緒にだけ入室でき、一部ペンションではペットの入室を許可しない場合があります。 チェックアウト時間を必ず守ってください。 客室および周辺施設のご利用の際には、損害賠償の責任があります。 直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内では喫煙が禁止され、他の利用客に被害を与える行為も慎まなければなりません。 二重予約が発生することがあり、予約が間違っている場合は自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。 個別バーベキューの利用時間は22時までで、炭とグリルを使用すると追加料金が発生します。 駐車はペンション内に可能です。 周辺の観光地としては鏡浦海水浴場、烏竹軒、宣教場、正東津、安木海辺があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数から追加人数は電話で事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者はご両親と一緒にだけ入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "一部ペンションではペットの入室を許可しない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を必ず守ってください。遅れた場合は追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用時には何に気を付ける必要がありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設のご利用の際には、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約が間違っている場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約が間違っている場合は自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車はペンション内に可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては鏡浦海水浴場、烏竹軒、宣教場、正東津、安木海辺があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 413
    }
}